有冇人飲極水都唔夠 成日好頸渴

講緊10分鐘唔飲水已經好口渴

你口渴定頸渴先？
唔一樣喎

飢渴

咁10分鐘飲一次水

唔好比我阿麻知炒車

CHECK CHECK 有無糖尿好啵

因為你飲得太多
之前我好中意飲水
一日飲成5,6L 每十五分鐘去一次廁所
屙出嚟啲尿清水咁色

飲水太快會愈飲愈頸渴

見字飲水

但我生活飲食好健康 冇咩可能

有分別

我唔知點解一食完啲重口味嘅野 例如口水雞
就會成日都好口渴
要係咁飲水

呢個應該正常

樓主

你鐘意啦

我食完甜野都會

有
返工個陣一個鐘飲700ml左右
跟住會不停去廁所

腎虛會口渴

樓主rip

嚟緊viutv套恐怖醫學會講類似嘅病

係咪viutv嘅打手開post

腎衰竭